\thispagestyle{empty}

{
\small
{
	\setstretch{1.0}
	\begin{center}
		\textbf{МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\\РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\\
		\textbf{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение}\\
		\textbf{высшего и профессионального образования}\\
		\vspace{1.7em}

		\textbf{<<Казанский национальный исследовательский технический университет\\
		имени. А.Н. Туполева>>\\
		(КНИТУ-КАИ)}\\

		%\rule{\textwidth}{0.8pt}
		\vspace{1.8em}
		Институт компьютерных технологий и защиты информации\\
		Кафедра Компьютерных систем

\vspace{15em}

		\textbf{
		ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА К КУРСОВОЙ РАБОТЕ\\
		по дисциплине «Схемотехника ЭВМ»\\
		}
                Вариант №1.5
	\end{center}
}

\vspace{5em}

\begin{adjustwidth}{0.6\textwidth}{0cm}
	\noindent
	Выполнил:\\
	студент группы 4302\\
	Осипов Никита\\
	Проверил:\\
	Профессор кафедры КС\\
        Райхлин В.А.\\
	Оценка \rule{3.9cm}{0.25pt}\\
	Подпись \rule{3.71cm}{0.25pt}\\
	<<\rule{1cm}{0.25pt}>> \rule{2.9cm}{0.25pt} 2021
\end{adjustwidth}

\begin{adjustwidth}{0.52\textwidth}{0cm}
\end{adjustwidth}

\vspace{5em}

\begin{center}
	Казань 2021 год
\end{center}
}
\clearpage
